點解有d牛奶要入雪櫃有d奶唔洗？

好似日本3.6 759jersey果d未開又唔洗放入雪櫃仲可以放一段長時間
但牛奶公司果d就一定要放雪櫃而且好快就會過期

唔洗雪果d其實係唔係冇咁健康

係咪牛奶飲品同牛奶既分別? 鳩估

我都想知,留名

uht同pasteurized嘅分別

但我見其他唔洗冷藏果d都係寫係牛奶

消毒同防腐處理方法唔同
咁乳製品一定係越新鮮越好架

即係流失營養同少量味道換保質期

但其實唔係新式消毒會好d咩傳統果隻會容易變壞過新式

飲過隻荷蘭鮮奶，得一個星期唔夠命，要放雪櫃但真係好飲過其他奶，不過近排唔知做咩無得買